小妹打算準備下一輪行動，有冇人幫幫小妹

推一下...

前題係，邊個國際軍事力量會介入？

香港求救又好，邊個國家會派軍隊？

美國？英國？

等一個同你無親無故既外國去救香港？

與其等人救，香港人自己救香港吧。

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

點擋 如果人地出坦克

推